今次仆街 燒山話騷亂唔會影響侵侵選舉

唔想知

侵侵驚都未驚過

正面影響定負面影響先？

冇影響啊。nothing

聽燒山分析同睇共匪文章一樣,正面文章反面讀先係正確

dllm burn hill

無咁易燈死trump

燒山未出聲前就唔驚
出咗聲就難講喇

正常就唔會 聯邦制

不過蕭生往績穩陣

可能正面影響呢

hahaha

話唔定搞一搞贏到開巷

Examine his reasoning and see if there are things you don't agree with him

但佢好關鍵性個D 又好中,
香港區議會 同台灣選舉都中

奶野，有 track record

中共軟化對港政策未

影響佢加分

我指選舉個類

到底有幾多燒山打手
Box 撚極都有既

加速版

唔通你懷疑我係？
老實講，我一集都無睇過佢講野